import { Injectable } from "@angular/core";
import { Flashcards } from "./flashcard.model";
import { v4 as uuidv4 } from 'uuid';

@Injectable()
export class Flashcards_item {
    access = access_item;
}
export const access_item  = [
  { name: 'Public', value: true },
  { name: 'Private', value: false }
];
export function initFlashcards() {
    return {
      id: uuidv4(),
      access: true,
      icon: 'ğŸ’¡',
      title: '',
      tags: [],
      data: [],
    }
}

export function initCard() {
  return {
    question: '',
    answer: '',
    learn: false,
  }
}



export const list: Flashcards[] = [
  {
    id: '1d2ds',
    title: 'ğŸ“• Test 1',
    access: true,
    data: [
        {
        question: 'ë°ëª¨ë¥¼ë³´ê³  ë¡œê³ ì— ì ìš©ëœ ë³µì¡í•œ ì• ë‹ˆë©”ì´ì…˜ ì‹œí€€ìŠ¤ë¥¼ ë°œê²¬í–ˆë‹¤ë©´ ë§ì€ ì½”ë“œê°€ ìˆìŠµë‹ˆë‹¤! ',
        answer: 'ë°ëª¨ë¥¼ë³´ê³  ë¡œê³ ì— ì ìš©ëœ ë³µì¡í•œ ì• ë‹ˆë©”ì´ì…˜ ì‹œí€€ìŠ¤ë¥¼ ë°œê²¬í–ˆë‹¤ë©´ ë§ì€ ì½”ë“œê°€ ìˆìŠµë‹ˆë‹¤! ë‹¤í–‰íˆë„ ì €ëŠ” ì´ê²ƒì„ ì§ì ‘ ì½”ë”©í•˜ì§€ ì•Šì•˜ìŠµë‹ˆë‹¤. ëŒ€ì‹  Bounce.jsë¥¼ ë°©ë¬¸ í–ˆìŠµë‹ˆë‹¤ .ë°ëª¨ë¥¼ë³´ê³  ë¡œê³ ì— ì ìš©ëœ ë³µì¡í•œ ì• ë‹ˆë©”ì´ì…˜ ì‹œí€€ìŠ¤ë¥¼ ë°œê²¬í–ˆë‹¤ë©´ ë§ì€ ì½”ë“œê°€ ìˆìŠµë‹ˆë‹¤! ë‹¤í–‰íˆë„ ì €ëŠ” ì´ê²ƒì„ ì§ì ‘ ì½”ë”©í•˜ì§€ ì•Šì•˜ìŠµë‹ˆë‹¤. ëŒ€ì‹  Bounce.jsë¥¼ ë°©ë¬¸ í–ˆìŠµë‹ˆë‹¤ .ë°ëª¨ë¥¼ë³´ê³  ë¡œê³ ì— ì ìš©ëœ ë³µì¡í•œ ì• ë‹ˆë©”ì´ì…˜ ì‹œí€€ìŠ¤ë¥¼ ë°œê²¬í–ˆë‹¤ë©´ ë§ì€ ì½”ë“œê°€ ìˆìŠµë‹ˆë‹¤! ë‹¤í–‰íˆë„ ì €ëŠ” ì´ê²ƒì„ ì§ì ‘ ì½”ë”©í•˜ì§€ ì•Šì•˜ìŠµë‹ˆë‹¤. ëŒ€ì‹  Bounce.jsë¥¼ ë°©ë¬¸ í–ˆìŠµë‹ˆë‹¤ . ë°ëª¨ë¥¼ë³´ê³  ë¡œê³ ì— ì ìš©ëœ ë³µì¡í•œ ì• ë‹ˆë©”ì´ì…˜ ì‹œí€€ìŠ¤ë¥¼ ë°œê²¬í–ˆë‹¤ë©´ ë§ì€ ì½”ë“œê°€ ìˆìŠµë‹ˆë‹¤! ë‹¤í–‰íˆë„ ì €ëŠ” ì´ê²ƒì„ ì§ì ‘ ì½”ë”©í•˜ì§€ ì•Šì•˜ìŠµë‹ˆë‹¤. ëŒ€ì‹  Bounce.jsë¥¼ ë°©ë¬¸ í–ˆìŠµë‹ˆë‹¤ . ë°ëª¨ë¥¼ë³´ê³  ë¡œê³ ì— ì ìš©ëœ ë³µì¡í•œ ì• ë‹ˆë©”ì´ì…˜ ì‹œí€€ìŠ¤ë¥¼ ë°œê²¬í–ˆë‹¤ë©´ ë§ì€ ì½”ë“œê°€ ìˆìŠµë‹ˆë‹¤! ë‹¤í–‰íˆë„ ì €ëŠ” ì´ê²ƒì„ ì§ì ‘ ì½”ë”©í•˜ì§€ ì•Šì•˜ìŠµë‹ˆë‹¤.',
        learn: true,
        }, {
        question: 'DEF',
        answer: '6789',
        learn: false,
        }, {
        question: 'GHI',
        answer: '13579',
        learn: true,
        }, {
        question: 'DEF',
        answer: '6789',
        learn: true,
        }, {
        question: 'GHI',
        answer: '13579',
        learn: false,
        }, {
        question: 'GHI',
        answer: '13579',
        learn: false,
        }, {
        question: 'DEF',
        answer: '6789',
        learn: true,
        }, {
        question: 'GHI',
        answer: '13579',
        learn: false,
        }
    ],
  }, {
    id: '3d2a',
    title: 'ğŸ”Œ  Test 2',
    access: false,
    data: [
        {
        question: 'QQQ',
        answer: '111111',
        learn: false,
        }, {
        question: 'WWW',
        answer: '222222',
        learn: false,
        }, {
        question: 'EEE',
        answer: '333333',
        learn: false,
        }
    ],
  }, {
    id: '3d2a',
    title: 'ğŸ”‹ Battery',
    access: false,
    data: [
        {
        question: 'QQQ',
        answer: '111111',
        learn: false,
        }, {
        question: 'WWW',
        answer: '222222',
        learn: false,
        }, {
        question: 'EEE',
        answer: '333333',
        learn: false,
        }
    ],
  }, {
    id: '3d2a',
    title: 'ğŸ“¡ Weawdx',
    access: false,
    data: [
        {
        question: 'QQQ',
        answer: '111111',
        learn: false,
        }, {
        question: 'WWW',
        answer: '222222',
        learn: false,
        }, {
        question: 'EEE',
        answer: '333333',
        learn: false,
        }
    ],
  }, {
    id: '3d2a',
    title: 'ğŸ“ Apple 2',
    access: false,
    data: [
        {
        question: 'QQQ',
        answer: '111111',
        learn: false,
        }, {
        question: 'WWW',
        answer: '222222',
        learn: false,
        }, {
        question: 'EEE',
        answer: '333333',
        learn: false,
        }
    ],
  }, {
    id: '3d2a',
    title: 'â³ dwds 2',
    access: false,
    data: [
        {
        question: 'QQQ',
        answer: '111111',
        learn: false,
        }, {
        question: 'WWW',
        answer: '222222',
        learn: false,
        }, {
        question: 'EEE',
        answer: '333333',
        learn: false,
        }
    ],
  }, {
    id: '3d2a',
    title: 'ğŸ•° ê¸°ì‚¬ ì‹œí—˜',
    access: false,
    data: [
        {
        question: 'QQQ',
        answer: '111111',
        learn: false,
        }, {
        question: 'WWW',
        answer: '222222',
        learn: false,
        }, {
        question: 'EEE',
        answer: '333333',
        learn: false,
        }
    ],
  }, {
    id: '3d2a',
    title: 'â° How to drive',
    access: false,
    data: [
        {
        question: 'QQQ',
        answer: '111111',
        learn: false,
        }, {
        question: 'WWW',
        answer: '222222',
        learn: false,
        }, {
        question: 'EEE',
        answer: '333333',
        learn: false,
        }
    ],
  }, {
    id: '3d2a',
    title: 'ğŸ“˜ Test 2',
    access: false,
    data: [
        {
        question: 'QQQ',
        answer: '111111',
        learn: false,
        }, {
        question: 'WWW',
        answer: '222222',
        learn: false,
        }, {
        question: 'EEE',
        answer: '333333',
        learn: false,
        }
    ],
  }, {
    id: '3d2a',
    title: 'â² êµ­ì–´ ì‹œí—˜ ê´€ë ¨',
    access: false,
    data: [
        {
        question: 'QQQ',
        answer: '111111',
        learn: false,
        }, {
        question: 'WWW',
        answer: '222222',
        learn: false,
        }, {
        question: 'EEE',
        answer: '333333',
        learn: false,
        }
    ],
  }, {
    id: '3d2a',
    title: 'ğŸ“˜ Test 2',
    access: false,
    data: [
        {
        question: 'QQQ',
        answer: '111111',
        learn: false,
        }, {
        question: 'WWW',
        answer: '222222',
        learn: false,
        }, {
        question: 'EEE',
        answer: '333333',
        learn: false,
        }
    ],
  }, {
    id: '3d2a',
    title: 'ğŸ“˜ Test 2',
    access: false,
    data: [
        {
        question: 'QQQ',
        answer: '111111',
        learn: false,
        }, {
        question: 'WWW',
        answer: '222222',
        learn: false,
        }, {
        question: 'EEE',
        answer: '333333',
        learn: false,
        }
    ],
  }
]